網上行續約, 求平plan

用緊300Mb$268/月，簽24個月，4個月免費

想續約，有無得平